打吡前夕冇氣氛?自己造

21世紀國家打吡入球精華